葡萄牙咁個款，16強實過唔到烏拉圭

成隊老鼠拉龜咁，對住攻力較佳既烏拉圭，你點樣贏呀？留名睇16強牙朗登機

牙朗登基之路將完

連燈吹奏到牙朗差D變罪人

牙朗登機 牙朗登機
下場哨牙仔咬死佢地

今日睇唔到唔緊要 聽日有得睇球王登機

有var黑哨

咪一撚樣

C朗=咬人狗
鳩馬=C洛
湊人數前鋒=卡雲尼

你成功燈到牙朗了，今日王騎軍獲勝

提子有球王14號閘住

用番歐國盃戰術lor
守和你屈12碼

烏拉龜邊忽攻力牙

前邊一個回塘一個飛機王

中後場就廢既

你最多話🇵🇹廢所以輸

但唔好講到烏拉龜勁

唔講以為烏拉圭攻到水銀瀉地踢得好撚好

12 M 都射失, 仲話頂級前鍵
和波仲真係自己拎黎

本身對俄羅斯睇住黎食，hea射12碼搞到要食龜

入到四球先射失球十二碼有咩問題？
好過啲垃圾咁多場一球都入唔到，又hea踢唔願跑，又十二碼都射失

講緊你呀垃圾 走去講人地

都唔知你識唔識波
葡萄牙打防反，打弱隊梗係老鼠拉龜
前年歐國果陣葡萄牙都係咁和波
要打勁隊先見真章

中後場廢？
你睇下佢地對中堅先啦

咁快燈？

開始燈番牙朗

又幫提子燈

但………歐國嗰陣都冇對過勁隊……

烏龜對主隊都大炒
根本冇得打

朗哥實拎唔到冠

烏龜靠係守守守突然一野反擊搞掂你
對葡萄牙有d格食格
我估兩隊分分鐘鬥守守到12碼

咁快燈定

燈得好

以前燈到牙朗傷出都拎歐國
不過呢個係世界盃

J到下年世界盃

入左四球可以登機了

唔關攻力強事
葡萄牙中後場勁慢
前鋒走位靈位夠玩殘兩個老人家

講明老鼠拉圭點會輸

烏龜中後場好穩陣
成隊好有經驗 隊隊睇住黎食
難踢嫁

歐國杯嗰陣除咗法國 有打過強隊咩？

又燈

打法國，丙朗仲要傷埋
即係丙朗未打過強隊就登機

等睇又90分鐘0:0 歐國劇本

冇 最有印象都係16強打隊垃圾克羅地亞

你睇下今屆隊克羅地亞表現, 淨係識大炒廢隊

克羅地亞個場又on99中柱彈番出黎輸反擊

要連打4隊強隊

依家牙朗條線要入決賽要打晒歷屆冠軍國家咁濟，拎到世界盃就真係登機

自膠

支持牙蘇

12碼提子贏硬la

超級惡打

但歐國盃証明葡萄牙好叻玩呢瓣

西班牙咁嘅款，16強實過唔到俄羅斯

葡萄牙防反
但烏拉圭都係
唔會比你咁易打到counter

一組都未決定到就計到咁神

跟你賭波發左達了

全南美

烏拉圭
阿根廷
巴西

要證明下冠絕南美先有權登基

牙朗有得踢16強
小花未必有得踢

講緊拖到加時十二碼

可能係

烏拉圭
尼日利亞
巴西

依隊垃圾入到16強 仲想出線

入到16蛋已經當bonus

烏拉圭真係近幾年既南美閪波之最黎

但人地贏到波 吹咩

可能係

烏拉圭
冰島
巴西

遇強愈強
遇廢愈廢

12m都入唔到 講緊釘緊十字架個個？

烏拉圭琴日第一 三球都係死球 笫二球就射中人彈入 先贏到3:0
提子🍇應該有得打下

今年c朗手牌算係咁 贏唔到登唔到機都無法

唔知點解
呢兩場對既唔係強隊，牙朗就成日個場到笑笑口咁，無左第一場必勝決心，表現都麻麻地

係連登仔先當葡萄牙係一線
望下比比，你就知佢遲早派膠拎紅

唔係一線，但係穩定出到16强已經有交代喇
唔通好似某個足球大國咁難睇咩

阿根廷同巴西根本就無左皇者風範
技術又失傳，以前進攻足球先係佢地打真章
壓到最前強姦你，你入我一粒我入夠兩粒

穩定出到16強
唔講依為尋日輕鬆win

依家各國水準都平均番

德國

和都出線喇

差d比人絕殺。

咁事實係咪絕殺左丫
閪班牙班撚樣，極速追和
c朗炒pk都和

治部識波

老鼠拉龜
中場運波上去慢撚到

D波仲閪過V92既19000

支持蘇9咬撚死佢

唔好再吹奏牙朗好嗎

烏圭收皮喇，一入波就想拖到完場咁，俄佬紅左要等到最尾先入多粒

原來烏拉圭3場0失球 ,葡萄牙玩完了

拿，1:0了

燈唔到架啦

因為你真係講得岩

Sick ball

上半場1:0，距離牙朗登機仲有接近一個鐘

好準

牙朗小朋友，牙朗小朋友
美斯先生正響機場等緊你

和完又入多球，都話烏圭攻擊強

美斯、C朗一齊登機

登機了

預言post